你返黎我身邊啦。。

好掛住你呀

好啊

係咪真架

Daddy is here

I don't want daddy
I want my honey

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

我都好掛住你

你點解同我分手呀..

你黑人憎囉

你點解唔要我呀....我真係好中意你

佢宜家係我㗎 唔好諗咁多啦

我有搵你架...係你唔覆我咋

我要做咩先補救到

補救唔到㗎啦 死心啦

一齊左咁耐...你都唔信我

二次元一直係你身邊